有冇人覺得今年2017整體都好差？

身邊d人運氣都好差，有d頂唔順轉工/搵工
身邊d人情緒都唔多好

一d都唔覺得今年係咩雙春兼潤月好年

我都覺 總之今年就黑仔

中秋遲咗，9月無假放

無一日行過好運

香港回歸之後有好過咩

唔開心左成年

2016 好順，2017真係麻麻

今年自己同其他人d情緒都好波動

共勉之